\subsection{IU5-1-1 Solicitudes}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra todas las solicitudes registradas en el sistema.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar una solicitud en la pantalla x.

<<<<<<< HEAD
\IUfig[.90]{/CU5-1-RegistrarSolicitudes(1).png}{UI5-1-1}{Solicitudes}
=======
\IUfig[.90]{CU5-1-RegistrarSolicitudes(1).png}{UI5-1-1}{Solicitudes}
>>>>>>> Arturo-Analisis

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}

	Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Registrar solicitud}: Redirige a la pantalla \IUref{UI5-1-2}{Registrar solicitud}.
\end{itemize}
